你以為係有錢人就好開心咩？

錯，有錢人既快樂你係連想都想唔到！

好想做有錢人

點睇有錢到，富貴到，要「諱疾忌醫」的喬布斯 ?

睇下邊隻有錢人囉，廣東道嗰啲富二代咪開心囉，日日shopping, 去酒店high tea
但如果個家族係要求極高，迫你做個完美嘅人，由細到大少少錯都唔可以犯，細個就博命讀書學嘢，大個要應對傳媒，接手生意，玩都冇得玩，其實好大壓力，唔係普通人想像得到
根本生於開明嘅中產家庭(家庭月入20至50萬)就最開心

佢見過外星人,同外星人傾好左放棄人類身份，去新世界

奴隸跑呀，跳呀，行呀

總之窮就一定唔會開心